\section*{Poděkování}
Redakce děkuje svým přispěvatelům za námahu, kterou vynakládají na kvalitní zpracování svých příspěvků. Našim recenzentům děkujeme za obětavou spolupráci při soustavném zvyšování vědecké úrovně časopisu. Všem pak patří dík za laskavé pochopení pro některé naše nedostatky a za trpělivou věrnost, s~jakou nám umožňují náš časopis po všech stránkách zlepšovat.
